岳義士就快生日！一齊黎同佢講聲生日快樂啦！

【獄中渡生日】

大家生日的時候，都希望有人會對自己講句生日快樂，身陷港共黑獄的義士也不例外。

去年9月15日遊行後，被稱為「岳義士」的陳以晉，在北角懷疑協助示威者逃離被捕，他襲警、管有攻擊性武器罪和拒捕罪成，在6月底被判囚十個月，現正在青少年監獄服刑。

岳義士喜歡看歷史、地理、行山、露營的書，又會看港產片等等。他正式入獄前曾經講過，倉內有很多古惑仔，而且手足一個一個調倉或離開，令他感到孤獨，無人明白自己。

下周就是岳義士的生日。一個活躍開朗的年輕人，突然要無辜面對失去自由和孤單的日子，實在一點也不容易，而他亦曾經講過，同道們每一句支持的話語，都是他在牢內的動力。

本平台現呼籲同道們向岳義士送上生日卡，希望他知道很多同道都沒有忘記他，正等候他盡快重獲自由。

同道可將生日卡寄到本平台：尖沙咀郵箱98697號。我們會將大家的心意，一一交到岳義士手中。

只要每人多做一步，就可為身陷囹圄的義士送上無限溫暖；一句生日快樂，已可令在囚者感覺不被遺忘。義士們身陷港共黑獄的這段漫長苦日子，需要我們每一個人支持他們一起撐過去。

岳仔8月14日生日。
他在回信中多次提及，
在冰冷的監獄感到孤單，
希望收到大家的生日祝福，謝謝！

大家一人做多少少，寫封信同佢傾下計啦

推

生日快樂

Push

生日快樂呀手足

岳巴生日快樂

用錯emoji

岳義士份無私精神，五體投地

好矛盾，一方面好想為岳義士送上祝福，另一方面又好慚愧

岳義士生日快樂